hkcc一問

CC叫我upload堆Registration Documents,但係原來我張學生相唔合規格
我過左佢個upload deadline 先再upload返
(冇時間影相 ）
係咪會比人DQ學位

Sorry 開錯台

8月中返去confirm 學位嗰日可以即場影 放心

無事 我個陣直程過咗期一兩日 佢打嚟催我upload

學店黎, 驚咩

小弟我都遲左一個鐘先交
係咪真係會冇事

多謝巴打